而家smartone家居寛頻重有無送12個月some plan 呢？

PCCW 10 月到期，smarttone sell 請留pm

1個月 sim plan

12個月sim plan

我係要家用寛頻